★ 羅致光：死幾多人唔係考慮因素!

世界衛生組織（WHO）於最新版《國際疾病分類》（ICD）中，將「過勞」列為「職業現象」（occupational phenomenon），「過勞死」再次成為國際間話題。有立法會議員今（29日）問及，當局會否訂立「過勞死」法律定義及僱主補償責任。勞工及福利局局長羅致光表示，勞工處已委託職安局研究相關議題，預料需要約3年時間搜集數據等，再視乎研究結果，才考慮會否將「過勞死」列為《僱員補償條例》下的職業病。
有議員追問當局要有幾多人因過勞死才推動標準工時，羅致光重申，社會對標準工時立法仍存分歧，其後說：「死幾多人唔喺我哋考慮因素。」

係咪有暗示

lm

呢條友講野有冇經大腦架
仲話IQ 爆棚

咪係，呀爺決定先係主要因素

推撚到條友 死全家

林鄭乙娥：69出來(死)幾多人唔係考慮因素

Iq可以同智慧無關

69

係咪回應緊64事件

你丫爺乜水

血肉長城為香港經濟捐軀

咁嘅說話都講得出

係未無人性嫁

「死幾多人唔喺我哋考慮因素。」

可以變成 萬用key

其實有D研究指出，好多iq高嘅人，相對係冇乜同理心
一般人嘅 "感受" 對佢地黎講只係一個數據，一個陳述

奶得共, 智力減 300

個別事件唔計